台灣加權指數跑贏全球指數

用上年4月低位計 台灣現價升咗一倍
美股 排第2
港股食屎

台積電佔左台股30%